每次都拉幾十個 每次都傷幾十個

KEEP左成2個幾月
長久落去點嬴? D狗就愈黎愈惡
見到有D手足身體仲有永久性既傷害

重溫下警狗點對市民

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

5

1

58

重溫下

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

9

11

唔記得左D差佬做過D乜?